[本地足球] 2017/18 港超聯及香港隊討論區(143)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超第五周賽程（補賽）：
2018-04-22 - 14:30 - 標準流浪 vs 畜力 @深水埗運動場 (OnTV直播)

菁英盃四強：

2018-04-21 -17:30 - 和富大埔 vs 香港飛馬 @旺角大球場
2018-04-22 -17:30 - 傑志 vs 夢想FC @旺角大球場

足總盃四強：

2018-05-05 - 15:00 - 南區 vs 和富大埔 @旺角大球場
2018-05-06 - 15:00 - 傑志 vs 香港飛馬 @旺角大球場

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘2年 - 卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)

餘2年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家(中甲)

未知 - 羅素: 遼寧宏運(中甲)

未知 - 霍斌仁: 拿斯派達斯青年(烏拉圭乙)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University(NCAA D1)

未知 - 邢益臻：台灣打亞協嗰隊孫悟空隊(台甲)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -唐道碧：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

LM

其實大家有興趣都可以自己開個excel嚟計亞洲賽系數，因為我平時多嘢做又時不時頭痛所以成日計錯數

Formula:

-亞冠
參加外圍賽得0.3分
贏一場外圍賽（唔計十二碼）0.3分
和一場外圍賽（要十二碼分勝負）0.15分
正賽贏一場3分、和一場1分、輸一場0分
晉級十六強、八強、四強同決賽都各得3分

正賽嘅得分先加晒佢再除以該成員參加正賽隊伍總數，再加埋外圍賽嘅總得分

-亞協
參加外圍賽得0.3分
贏一場外圍賽0.3分
和一場外圍賽0.15分
分組賽贏一場3分、和一場1分、輸一場0分
東南亞區嘅淘汰賽每贏一場得2.67分、和一場得0.89分
其他淘汰賽每贏一場得4.8分、和一場得1.6分
淘汰賽每進一級都會得3分

正賽嘅得分先加晒佢再除以該成員參加正賽隊伍總數，加埋外圍賽嘅總得分，再除以3

轉化做排名系數

4年嘅球會分 / 最高球會分成員4年嘅得分 *90 + 現時FIFA世界排名嘅分 / 最高FIFA世界排名成員現嘅分 *10

source:

唔好問點解仲要計FIFA分，因為AFC個網宜家仲係咁計

垃圾波

頭香

中國輝得罪咁多人
遲早變港超過街老鼠

我加晒所有分先除以3

唉

要走投無路班友先會考慮外流

牙輝其實係破釜沈舟

置豬死地而後生

希望禾果可以介紹下佢去chiasso

今年足球明星選舉有冇粒塵(Dustykid)睇？

沙巴

港超聯 新嚟新豬肉！沙巴生日照頭淋
07月11日(二) 16:25

呢個生日會夠驚喜！

東方龍獅今日正式開操，但咁啱撞正新加盟嘅巴西外援沙巴27歲生日，球隊亦準備好生日蛋糕幫佢慶祝！不過，一個蛋糕又點夠「慶祝」呢？正所謂「新嚟新豬肉」，生日都無面畀，廸高、何國泉同埋曹根泰就準備咗一大盤凍水，趁佢許願時突襲兜頭淋，果然夠驚喜！

有啲人現撚哂形 連其他九隊摺埋都講得出口 就係為咗睇佢地心目中嘅kidchild喊住搵媽咪
好心你憎kidchild都咪咁上腦啦 人地搞波唔講四十年經驗都最似模似樣 又係香港唯一亞洲賽代表 行政周不時都做柒嘢但隊波踢落交到貨 咁多人支持係正常喎
自降hea搞俾人屌本來就係應份 你就將出聲屌鬼嘅正常人全部標籤為kidchild 形容到眾人皆醉你獨醒咁 咪癲啦

太根

淨係得罪和哥姐
大把港超球隊要啦
不過未必肯俾8-9萬人工

sad乜柒 佢同李志豪廢就廢啦

其實見到傑志球迷數目呢幾年慢慢上升緊，就知道正常球迷眼睛係雪亮既

依家佢都冇機會外流到啦，又唔係後生，又唔係好超班，係踢港隊會特別醒神同上身

諗起劉度爾即討post同人開戰
日職重視亞冠時就捧盃 出局就係hea踢

龍門28歲好後生

的確丁league獎金高過亞冠，講緊係22億円，成2000幾萬USD，亞冠冠軍加完碼都係得400萬USD

點解沙巴好似日日都咁多地方去咁

去左東方呢幾年亦都唔係特別突出，進步見唔到，退步就見到

你去外闖都要執下d壞習慣先啦，指意東方d波都踢唔準既所謂龍門教練執，定係去到試腳人地幫你執？

28歲龍係好後生，但要搵人幫佢執佢d弱點，執得黎都唔洗外流了

當旅行

佢真係好似嚟旅行咁

冇得練波梗係周圍去 機會難得

傑個鬼佬今日咩事?
見佢有去南泡但D相又唔見佢
直播POST又有人講起佢
係咪出左咩事?

你上邊又話唔後生, 而家又話後生
龍門過３０歲都仲可以進步得好快，前題係要有專業教練
鵬過３０歲但近幾年都有持續進步

佢日日都係旺角尖沙咀
（btw佢ig提到話有去大佛 仲要大讚 ）
井川都識去下西貢迪士尼啦

其實Kim sir去左邊？ 新聞話佢番韓國但好似冇哂消息

有心，乜事都無。

做足總高層可以有咩消息

劈酒！.jpg

留名

正如你都唔會日日見有狗德新聞

前日女子亞洲盃，佢有去做攝石人

龍仔射中龍個球

其實真係見到意識同頂級既分野

記得上次 modeste 入波

已經話人地好快就衝都埋去龍門口執

龍仔射完呢球後固然自己無端端自轉360嘆氣

旁邊既 alex 都係慢三拍先有意識反應衝前

我意思係依家28龍門黎講後生，但外流既話唔算後生

我認為輝有好多地方可以改善，但改唔會三幾個月就改到，改得黎都三字頭，而佢呢種身型輸蝕，主要靠反應既龍（近呢兩三年冇進步，彈跳反而差左）好快會回塘。

龍係可以踢到30幾，但會唔會有人願意用個外援位註佢先係最大問題

另外上周日，個韓女足國腳第100場比賽，都有佢份

加利老棍二不如都係留返亞協個幾年既美好回憶畀我地

池笑然

ching 究竟係 post 女女定 post kim sir

慘被負皮

好記得肥西教果時，佢亞協踢右閘比d快馬撚到

橙

無論攻定守我真係講唔出邊個本土球員有意識去執second ball
個個淨係識近距離做觀眾

聯賽強度太低既後果，平時辛祖執唔少你就知港超唔洗有意識都執到

Kim sir鍾意做攝石人，無計

睇精華仲見到唔少舉手yeah定先跟住唔入

天津對柏兩隊都個又一球係執

其實見到隊友起腳，就起動跑埋去執已經好唔同

lm

當年元朗返左去踼西乙個高路斯依家已經踼西乙B

最記得佢球烏龍球
古古惑惑

統計下港超神射手排頭幾位嗰啲外援有幾多球係執雞就知
我夠膽講邊個本土球員肯球球都有意識執已經做咗華人神射手

辛祖其實2nd chance 幾好

亞冠外啩

新post留名

傑志教練朱志光表示，球隊將加強實力，希望可爭取從外圍賽打入亞冠盃分組賽，當然球隊要過兩關難度很大，但值得嘗試，他說：「如果球隊保持今年的鬥志，於外援方面再加強實力，外圍賽前做好點準備工作，出戰亞冠盃不是完全沒有可能。」他指在亞冠盃要與列強有力一戰，外援級數很重要，如三線沒夠級數的外援，尤其前鋒位置如沒入球能力，是很難爭取佳績，他說：「傑志踢過多屆亞協盃，作客東南亞等地，部份地區其實偏遠，較作客中日韓的亞冠盃賽事辛苦，故會嘗試加強實力。」

買埋麥基lol

人哋踢車仔

人地6月有得去俄羅斯睇世界盃，小香港自己食自己啦

跟著一齊shout Gombau Gombau

外圍賽出局重可以參加世界盃

超club足球個page集資R元朗一年班費
其實咁係咪犯法？

安達臣甘巴爾點揀好

朱蛇唔洗擔心啦，下年遠極都係去北泡，我島

犯唔犯法就唔知
但無話過係r俾元朗

甘巴爾 to 傑志
安達臣 to 港隊

去台灣呢個充滿 ... 嘅地方

又反港超第一名帥朱蛇

佢亞洲賽跑唔切埋去追 second ball

要去次東南亞先

前鋒外援冇入球能力

求其啦

作客馬拉其實算幾舒服

其實搵艾華頓打亞洲賽啱用

可能出到le

朱蛇專心建立石門拉馬西亞 is ok

咁快燈定下年

不過下年傑志左閘仲係丹尼？ 虐老

睇下羅梓幫唔幫到手

去到今年佢仲係香港最強左閘

註堅打左閘一係

講緊外援喎

其實右閘都冇邊個成才

下年傑志班入籍兵又老一年戰力下降，新人又未夠能力接班(而家得龍仔一個叫做夠料接班），下年亞洲賽不樂觀

6月頭國際賽期香港隊/u23會唔會有主場賽事

港隊 ok?

我認為最大問題係中國輝肯唔肯放下身段去試腳

j league定歐洲，佢cv is nothing

要試腳先有機

甘巴爾應該唔肯降呢返轉頭教港超
教香港國家隊就有可能

J3

中國輝邊肯去，人工低
其他人可以試j3/中甲/中超

second ball唔係踢街波都應該有呢個意識嫁咩

永續朱志光!

會唔會溝到女就唔想離開香港呀?

帶埋條女一齊去外國

ching sick ball

做唔成中國輝 可以做㗎仔輝

同對面鬥鳩跑都過癮啦

樂仔？

樂仔留港

睇全北隊內氣氛
平日應該係認真到同軍訓冇分別
唔好話呢啲班霸級
我估其他k league隊如果有咁懶散既態度
真係會俾教練同隊友捉住黎屌

十二碼王！

唔係掛，港超水平同訓練量低
去歐洲最好，北上/j league都可試
幾時外流？
我島溫智豪，陳浩瑋兩人20歲都踢中甲

做咩成日逼人出國姐
人地唔出咪唔出囉
個足球career係佢自己唔屬於我地嫁

true

老屍所言甚是

afc highlight

有無全場？youtube 好似無

港超聯最佳十一人初步預測| 香港講波仔| 球迷世界-

We have today officially announced that Josep Gombau will leave the club,

港隊，perfect match

唔識玩政治，三個月上斷頭台

hk有件件支持

認真, 總教練其中一個要求就係要識玩政治
同普通管理層一樣

唔聽話照雞你
反正綜合返咁多既意見，港隊主教練只係一個傀儡

嗱呢D咪識波囉

隻手遮天

有5件隻手遮天點會怕

現實係Kid Child 會洗票洗到正前兩個係盧卡斯同辛祖

除咗利馬都agger嘅

利馬喺飛馬體系好重要 贏到都不為過
佢變速同埋下盤喺突破方面好煞食

除左唔識執second ball之後有無發覺無乜人識技術性犯規 平時好地地 一有突發好似其他隊友失誤嗰d就騰哂雞咁淨係衝埋去比人一推就過

同意，不過下半季真心差。其實ww都係

香港勝利球迷多

估計要入到東亞杯/世界杯外圍賽三勝才滿意

迷kim又多

個list無防中
如果要揀防中入選，應該黃洋啦，雖然已經過咗最高峰，但整體表現仍是港超最佳

華杜斯都唔係防中

其實今年中場真係無咩邊個好sharp
我覺得伊高沙托尼值得入選
但最尾都係要442，好on9

羅梓有排

如果排343
林志堅應該入選

如果係343就皆大歡喜
442根本是一個錯誤的陣式

執第二點呢啲真係香港弱項
上屆省港盃作客都係輸晒呢啲波⋯⋯⋯
都係果句啦 心態唔夠呀嘛

呢d應該可以透過練習改善

講真, 以前打區隊啲教練都教要隨時準備執啲second ball.我唔信港超啲coach唔會強調呢樣野囉.跟本係睇球員自己concentration夠唔夠, 有無紀律.

年年前鋒都有好多人值得入選
得2個位邊夠

matt 同丹尼okge

用堅爸嘅黑暗兵法
將啲前鋒提名去中場到

上年辛祖無提名最佳門將

其實睇亞冠精華都會見到好多係 second chance rebound

9 sir先見之明

我意思要透過練習，令到球員將執second ball變成本能反應，唔需要諗，因為需要諗就會慢咗執唔到

伊高沙托尼同艾華頓，邊個會係今季最佳收購

伊高沙托尼個驚喜大啲

小時候踢中堅出身，長大後礙於身高不足而轉踢翼衛，「Fat哥」表示為了爭取出場「踢咩位都沒所謂」，雖然今季外流葡甲的機會隨著賞識他的球隊教練離任而不復再，但他外闖的夢卻不會滅：「確是少了個外闖的機會，但我仍想出外面踢波，不會只想留在香港。」

伊高沙托尼
季前仲笑緊踢咁耐波都冇乜入過波
垃王始終都叫有辦睇下

我嗰陣仲笑佢廿場磨一劍

球霸塊面腫左

咁肯定伊高
艾華頓係做返上季標天嘅嘢 好咗嘅只係同隊友合作
伊高就真係踢落同之前數據唔同 大驚喜 又帶起到條前線

名將之後都要靠我地堅sir激活

勁到連助攻同入波都有
所以有時候外援真係睇同隊波夾唔夾

我明, 但心理質素似乎更重要, 成撚日落後一球就謝撚哂, 企係度舉閪手唔撚追波. 練幾多都無用

睇返上年最佳11人

輝
Roberto Helio 珍 黃梓浩
伊達 黃洋 迪高 費7
辛祖 洛迪古斯

今年應該好大分別

重睇慢鏡

失第一球，金奉珍舉手，球霸淨企係到

失第二球膠鵬on9

失第三球，球霸比對手後腳fake晒，丹尼追唔切

好似係？

華人第一射手

4球

最新訪問

甘巴爾教港隊，有咩優點同缺點？

kevin bond已找新工，唔使諗

王子
伊達
洛神

第二球應該要有人殺出去
第三球頂級中堅應該要包到 (亞洲級數輸都無計)

巨無霸俾料：傑志唔趁機會搵返佢，重用朱志光，是自滅的先兆。

第二球真係⋯⋯
第一下擋到係好嘢 結果都係忍唔住衝出去夢遊

堅爸明明係將左中場既費蘭度放落前鋒搞到佢輸左

一有技術犯規咪變左打交...唔係第一次

no, 上場球霸2 3球技術犯規，幾好

朱sir開始觸摸到點去應付亞冠，唔應該換

伊達今季前三後三

no really，有假鬼/外援訓係到都win

港隊唔趁機會搵返佢，重用本地薑，是自滅的先兆。

香港中堅亞洲幾流？

視流外一品

提示：串謀打假波詐騙案今日下午 2：30 裁決 (verdict) (decision of guilt)

預料或會同日處理求情

yes

搞咁耐都未了結

係名將個隊友個仔

9流？

ask 贊b

kkp is ready to back

咪就係因為要讓位俾契仔

1430pm係咩料

無罪會唔會踢返港超

可能到時跟李偉文一齊講波或者運金

Source: 傑志ig

KIMOUT!

咁都攝到鏡

古思堯嗰句用韓文點講

KKP有d下盤，賊人唔易推跌佢，又有爆發力，比人追都逃跑得快d

偉文係技術型，速度慢咪蝕底

重有KKP又可以同偉文請教揸的士
話晒KKP做司機，張櫈set前d，變相後座多位好多，呢個優勢唔係人人有

港超咁缺左閘

以為Oliver

返黎拯救東方喇

Olivia mode

kkp可能甩到身，其餘3人無咩機

無罪足總都可能禁賽？

問下 judiciary 外判 D IT狗

有罪先會
但相信大跌watt

返母會南華，一齊衝乙

地院10幾日 trial 完兩個月出裁決差唔多啦

當然好似高院某經常聽公法案件既老爺咁好多 case 都兩年先出 judgment 就離譜D既

冇事禁物9

狗志揾牛丸救東方

認真，有七、八成已經好過好多左閘

韓國足總副主席國家隊主帥上司 (香港特區永久居民) 外交工作

2018-04-21-- : --SF和富大埔 vs 香港飛馬
菁英盃旺角大球場17:30$80, $30

2018-04-22-- : --
標準流浪 vs R&F富力
中銀人壽香港超級聯賽深水埗運動場14:30$80, $30
補賽/New Sch.2018-04-22-- : --SF

傑志 vs 夢想FC
菁英盃旺角大球場17:30$80, $30

歐冲今次一扭七？

垃隊繼續hea

港隊唔趁機會搵甘巴爾教
，重用本地薑(貝老支持)，是自滅的先兆。

歐沖依然冇態

比賽狀態同心態全部都冇

應該點都會紀律程序審多次

如果刑事法庭罪成 --> 因為 found guilty beyond reasonable doubt --> 係紀律程序幾乎係直接結案既證據

如果刑事法庭脫罪 --> 法官裁決既理由或會有影響，但不論如何足總可以用相同證據作出類似的紀律控罪檢控 --> 紀律程序係民事程序，舉證標準低D (balance of probabilities 不過需要證明相關嚴重指控的證據需要非常強而有力) --> 有機會刑事法庭入面脫罪但紀律委員會入面入罪 (因為刑事法庭舉證標準更高)

足總快D狗衝甘巴爾啦

最後呢句搞到我拉把笑撚咗

會唔會黃威都有機會被禁

廢kim放過傑志，唔好去傑志呀

可能因為佢係名將之後所以有機會去到啲高水平嘅球隊 e.g. 法林明高&鹿島 但佢又事實未去到嗰個水平又冇乜機會出
佢入球近乎0應該好大程度因為佢去到邊都係出得幾場 好多時係後備入替
嚟到港超呢啲低水平比賽 又有得做球隊核心 就即刻發揮到

豪歌

垃隊不如放𠎀志頭場啦
反正都冇人睇

impossible

都冇證據指控佢

本田圭佑唔踢帕丘卡，有冇機會去傑志

逼害 av

咪同一日囉
我以深水埗直落旺角
btw立隊有直播

我差D 噴左啖飯

我意思係港超度用技術犯規，好多時都會變打交

3 + 1
托里斯，華度斯，XXX + Honda

當然Av堅救左ww

否則誤入歧途

Kei hoi d la diu nei lo mo

打歐聯

當然Av堅救左ww

根據庭上証供。當時ww已將假波錢拎去交學車費用

Av堅叫佢報icac
逃過一劫

av堅

七成又七成

仲話去日本發展

其實唔登廣告都得啦

揾個好啲嘅外/亞援中堅好過啦

射緊嗰時衝埋去捕定位同企定舉手yeah完之後唔入先有反應去執係兩回事

佢用左啲錢，之後還返條數，其實會冇事

做污點ar ma

垃隊唔洗降嘅話就去幫垃手啦

到時比垃立屌

保東狗垃隊嗰啲係咪忽上腦 乜都入kidchild數
係咪最好全港一齊請垃圾外援低度運作鬥廢乜都講道義圍爐

01啲出外訪問好黑腳
甘巴爾被炒、傑仔受傷、貝利降班、張煒琪無波入
相反，羅素撈得好掂，因為無俾01 襲擊

kidchild未經歷冰河時期

sam水清

陳婉婷首次正式以主帥身份領軍

true,法圖斯近年少01訪問，撈得掂
其他人

痴線, 狂抽入網

張sir教室
1 hr
《升與降》

有一段日子未有「蒲頭」，不好意思。對日前有關球隊來季升降的消息，我有感而發。

意義何在
我實在不明白，不明白足總訂下的制度隨時變，好聽的叫做「彈性」，實際上這種做法令有意升班或投資的老闆(或潛在老闆)對計劃組班和營運感到困難。在甲組聯賽南征北討的兩年，令我更體會到，如果有心升班的球隊「想升班就升班」，甲組聯賽還具備甚麼競爭力可言？另外，為何「想自降就自降」就非自降到甲組不可呢？我沒有細閱相關章程，難去理解。

強硬執行
要管理聯賽，就必須強硬執行規則。如果遊戲規則清晰，有關方面又貫徹執行。相信對老闆、投資者、球員和教練會有清晰目標去逐鹿中原，例如「要拎冠軍」方可升班。同樣道理，甲組冠軍不能隨意「話唔升就唔升」，聽聞港會不想升班，如屬實，我的看法仍是不可以「話唔升就唔升」。

「半職業化」是王道
我在甲組打滾兩年，明白甲組隊伍的組織和超聯隊相差一大截。我想再次重申：甲組隊伍是否可以組織成半職業的球隊呢？一方面球隊由半職業過渡到職業層面時，各方面不致相差太遠，職球員也較易適應箇中變化，同時會令球員有更好的出路，此做法不無正面影響。

朝令夕改：卻步
提出「半職業化」的想法，或多或少是我認為，足總有責任令香港足球進步，其中一樣要做的是令各個競賽都要進步。而不是「朝令夕改」，香港聯賽看來「特殊和畸形」正因如此。球隊上下無所適從，試問如何長期發展？其實不少投資者或贊助商不是沒有興趣投資在香港足球中，而是他們不清楚「遊戲規則點玩」！因此他們無法計劃自己投資的隊伍提升或增值到甚麼程度。我都是那一句：你要告訴甲組球隊升班要達到什麼要求，球隊話事人才有清晰目標。同時，超聯「講明10隊就10隊」，而甲組則不是超聯球隊「話自降就自降」的目的地。目前超聯有10隊角逐，甲組聯賽則有16隊，我們的比賽場數比超聯還要多呢！這看來有點可笑。

下季變廢青去東方

還看港甲page早個禮拜都提議緊甲組轉半職

唔係冇 point 不過都講得幾紊亂下

有啲唔關事嘅狗屎垃圾都寫埋落去

做咩成日逼人搞波姐
人地唔搞咪唔搞囉
個搞波career係佢自己唔屬於我地嫁

前標準隊大將

「Kim Sir」透露原本打算於周三晚（18日）前往全州，但因當晚需要監督南韓U19的賽事而打消念頭。

唔明計埋15年做咩

控到定哂先狂抽

發生咩事？

[url]屌 大學畢業就去養老?[/url]

外流佛山

你係燈嘅，定係真係堅

球霸呆一呆之後有追啦

個人FF

最佳教練：曾昭達
香港足球先生：華杜斯
最受球迷歡迎球星：華杜斯
球員之星：華杜斯/法比奧
最佳十一人
前鋒：伊高沙托尼 艾華頓
中場：費蘭度 黃威 華杜斯 利馬
後衛：金奉珍 法比奧 唐建文
門將：王振鵬
最佳青年球員：胡晉銘 鄭展龍
神射手：盧卡斯
最佳入球：科蘭

最佳撲救：葉鴻輝

[推到破產] 富比士評論 : 中興通訊死定了，將在數週內申請破產

今年無華人係印象深刻

都話要讀碩士

最佳撲救：梁興傑

本土頂薪咪一年過百萬

飛馬可以轉波衫贊助了

堅堅班仔個個講就話想向外闖 ，
但個個都要留港屌女所以不了

佢眼尾望唔到隊友上去封位 大家又冇溝通

由牛演嗰年開始己經係咁講 咩阿婆教都贏

點解ken哥會諗係starbuck傾

你聽過kkp講嘢未

都係嗰類啜核中坑

bigmac

之前又話樂仔已經同大陸XX傾緊

又話苦力
踢b隊後升a隊
苦力訓練量大，好似都好過佛山

咁照計大陸果隊出既錢未必少得過東方

如果想有個跳板去中超/中甲
真係唔好揀東方

當然都唔係話迫佢要出國

咁又係

去到富力一隊
至少有D pro D既訓練團
都莫講話訓練量

東方就算鳩數啦

同埋就算要去本地球會
點都搏傑志好過
黃洋大哥都老, 華佬又未必留得幾耐
跟佢地學下野都好過過去拍傻邦菊花

入球迷會係度主場入場有紅牛飲? 打氣都落力啲

證明左佢當時根本冇興趣傾 心諗東方你冇錢唔玩又要我執手尾

雖然唔係真係熟到乜咁果d
但試下果個係你老豆囉 睇你講唔講得出上面番說話

東方可能真係想打包av堅+樂仔+黃威3子

香港好多球員都係咁 kkp 沈國輝

可能想搵個大家都就腳既地方姐，點知狗志求人仲要人地就佢地點

嘩 到時係唔係有紅牛妹現場派飲料

唔通走投無路先可以激發決心，有選擇d人揀comfort zone?

mk國因為底花左，上唔到本地大會同北上，走投無路先下定決心去瑞士

下一個外流歐洲球員係？

火雞

通常生意佬都好現實 對自己重要就約晒office傾 唔重要就落去嗌杯咖啡傾

基奥？
禾達去完瑞典可介紹

新孫繼海

第一球同第三球都係珍嘅犯錯

去傑志啦, 傑迷呼喚你

傑都唔揾佢可以點？

讀完書係咪可以周圍去試下腳呢

佢就係為將來打算
留港繼續讀書讀上去

目光已經放到10年後

「我還有半年才完成大學學位，所以無可能在這個時候轉會，暫時我只想在香港隊和大埔踢得更好，爭取好成績。外闖的事，當我畢業之後，又真的有機會，那時才會考慮。」樂仔補充，暫時沒有中超球隊接觸過他。

跟樂仔的情況一樣，也沒有中超球隊找過黃威，但聯絡他的中介人，就有一個，「大概十一二月，有個中介人找過我，說中國足協放寬港澳台球員政策，問我有無興趣，我說有，但之後就沒有下文了，他沒有再找我，也沒有中超球隊聯絡過我，所以見到網上傳到連轉會紙都出了，實在莫名其妙。」

自薦去傑志試腳

揾個agent 搞下佢啦，未畢業嗰時就話想上大陸踢，宜家就走去跟狗志

做人定做狗自己揀

掃走埋中國輝

都好正路
連續兩年攞唔到盃

唔係淨係佢嘅
當然舉手完全on9

銀牌都冇得袋

揾kelvin幫手

nba式騰出薪酬空間

點同，傑冇得踢正選

東場場必然正選

樂仔去咗傻邦就打後備

上邊唔想要？

你話佢去傑同飛馬我都冇咁嬲，起碼有亞洲賽踢下，你宜家同我講去跟狗志！？

廿幾歲仔都仲未踢過球會嘅亞洲賽事，慚唔慚愧啊

話哂都係兩大巨頭
要瞞消息嘅話 你話去咖啡廳都叫做吹水聯誼
上人公司就唔同講法喎（好似係）

連新442傑仔都得
樂仔cv仲靚

一係搵人導到佢欠債累累自然要著草外流

加滕友介去咗蒙古搵食

大佬，你自己英國青訓出身係咪可以去下啲冇外援限制嘅聯賽去試腳啊？葡萄牙比利時都唔試？

傑仔就真係要賺家用

場場貼佢街招

Dllm, 到你老左，比人訪問你，你就會話我好後悔當初冇去外流

咁樣有意思咩

搵條女捉佢黃腳雞？

唱佢叫雞唔找數

unbelievable 完全無隊有意

最佳10人

讀得少書，平時淨係屌你老母梗係講唔到野

無女既始終容易啲決定外流，香港有女個班全部都唔肯走

去燕宮都還好 畢業連派路都可以上一隊咁勵志（雖然預備組梗 官網一隊相冇佢 ）
去佛山 連蒙古澳門台灣都冇得你去呀

睇返狗志約人都幾大牌 要人隨傳隨到

漏左 屌
加個hea堅啦

派路用嚟戥腳

有佢已經可以收起大哥

佛山先係真．大搞隊
小造紙不舉，大撚興扯旗

其實有無諗過點解瑞士球會會搵一個香港人
仲要係睇下片,過左轉會窗都要簽
當然可能係國有潛力啦

但純粹陰謀論角度9up下
瑞士 係歐洲逃稅天堂 犯罪既國度 仲要歐洲最嚴重假波案事件涉事國家之一
而國曾經負債(依加仲有無就唔知)
有無d關係呢.....

子彈，av果陣咪係
放棄外棄機會

就算傑仔都係

禾國係咪有錢到去避債

買人好似唔使錢gum

突然覺得442好pro

卓耀國贊助商(中國嘅)

ilmiochiasso.ch/2018/04/miracle-kill-ecco-le-prime-bozze.html?m=1

有人係報紙寫文鬧主席

主席回應:香港嚟嗰個(mk國)同MiracleKill 贊助協議無關，係簽贊助約嗰陣嘅聯絡人造就呢個機會
就係咁多

一講樂仔就唸起「畢業」 sorry
btw樂仔嘅「畢業外流」咪即係幾個月前嘅next week?

真心希望fake news
大家對樂仔仲有期望的

但飛馬喺正學校隔離練波

「不緊要，依家努力踢波搏踢中超，第時有錢你慌無女？」

算唔算係100%打倒昨日的自己，話說佢連老豆都打倒埋，連老豆都叫佢書可以第時先讀

亞冠盃雖出局但有進步 傑志著手第二個十年計劃

傑志昨日在南韓全州踢罷對全北汽車的亞冠盃最後一場分組賽後，大軍今晨起程回港，明日復操準備下周日(22日)對夢想FC的菁英盃準決賽。教練朱志光總結球隊首次出戰亞冠盃的表現時表示，球隊正不斷進步，而球隊明年將是傑志的第二個十年計劃，當中包括傑志中心、一隊、青訓、國際賽及市場等等。

傑志昨晚以0:3不敵全北汽車後，以一勝五負完成今次亞冠盃分組賽，朱教練指出，首次出戰亞冠，以班費及外援實力上看，能夠取得亞冠盃改制後香港球會在此賽的首勝已經算是滿意，最大得著是有機會與亞洲其他足球較強國家的球隊對賽，從比賽感受進攻困難與防守可能長時間受壓，到由首敗到不斷改變，檢討並糾正，喜見球隊由第三場分組賽開始表現一埸比一場的進步。」

由於列斯奧及艾里奧受傷，未能在過去幾場亞冠盃分組賽上陣，傑志教練團安排出身傑志青訓的李毅凱與金奉珍合作，朱sir認為他與對柏雷素爾射入致勝入球的鄭展龍在賽事中的表現是及格有餘，經過今次亞冠盃的實戰經驗，希望兩人繼續提升自己的能力應付這個層次的國際賽。

雖然傑志與星級前鋒科蘭未知將來會否再合作，但傑志高層認為科蘭是一位閲讀比賽能力及傳球能力很強的球員，與教練團及隊友相處融洽，其加盟在場內外都有很正面回響，並擔當傑志及香港超級聯賽走向國際的橋樑。

傑志已於早前公佈傑志中心將進行擴建計劃，而朱教練透露，球隊將來的轉變將歸納正著手的第二個十年計劃，而計劃包括中心、一隊、青訓、球迷及市場等，惟現階段會先專注於季內餘下賽事。

記者、攝影︰曾雁平

能力有，屋企支持，叫迪高練波收佢山算啦

個個後生嘅都話要返去還狗志債， 係咪狗志有咩揸手？

卓耀國 sponsor中國嘅，該公司即將sponsor基亞索，該sponsor 想輸送華人球員到歐洲

估計mk國先插旗，遲d可能再有中國球員加盟

大概就係
本身mk國係歐洲無人識，要成功外流靠sponsor幫手

A for sure

寧願佢去R&F都唔想佢去東方

@托利斯夫人

今日的我打倒昨日的我
之前先話人地畜力點點點

和哥頭幾年講波都好災爛
口才可能逼逼下逼到嘅
問題係嗰個係和哥，掛個名喺度，人哋會俾空間你錯

一早就睇死條友走唔出comfort zone

R&F同冬慌都係中国球隊，不過R&F練波唔駛俾食環阿姐趕，自主練習練到夜晚都冇人趕你走🤔

去富力起碼禾國有進步，去東方連中国輝都退步

技術總監潘文廸便透露下季會以職業模式出戰港甲：「球會希望一步一步來，下一年在甲組都嘗試以職業模式運作，讓年輕球員感受職業球隊如果操練、運作，讓他們更熟悉。組軍上我們除了會簽一些全職的年輕球員，亦會簽一些有經驗甚至是外援為我們未來在甲組時取得頭兩名，升上港超。」

據指愉園部份年輕球員將全職踢波，一周可能練4至5課，甚至6課，預計有大半隊為全職球員

【港乙】愉園挫葛士寶提早升班 大半隊年輕球員全職練波戰港甲

樂仔離唔開comfort zone呢個當然
不過我仲見到有傑狗眼紅緊 話去R&F會仲好呢點真係不敢苟同

不如大家估吓咩籍口好過？

A. Master
B. 家人女友
C. 覺得自己未夠實力, 想去本土大會鍛練吓

歡迎加 DEF

樂仔要去富力既，一隊啦，R&F啲波好撚鬼

傑志返港 Kim sir專程送行
建立時間 (HKT): 0419 15:00

前香港足球代表隊教練金判坤今日專程到南韓仁川機場，為剛踢罷亞冠盃最後一場分組賽的港超聯球會傑志送行，而這位南韓足總技術總監透露，在南韓足總出任新職後經常要不同地方觀看比賽及出席會議，但仍會定期回港探望在港生活的太太及女兒。

金帥去年底辭任港隊主教練之職，出任南韓足總技術總監，而轉眼已經近半年，金帥日前在約旦觀看女好亞洲盃，他知道傑志昨日在亞冠盃作客對全北汽車，原先希望到場觀戰，但因航班問題未能趕及，今午是專程到機場，與傑志職球員，當中包括傑志教練朱志光、球員林嘉緯、盧均宜、鄭展龍等港腳見面及寒喧。
他表示，剛從約旦返港，可惜趕不及到全州現場觀看傑志作客全北汽車的亞冠盃分組賽，他說：「據聞傑志在70分鐘仍保不失，表現不錯，在南韓球迷留下不俗的印象。」他透露，出任南韓技術總監後要經常到不同地方公幹，下周要到泰國出席亞洲足協會議，五月會隨南韓國家隊到奧地利進行兩星期集訓，進行兩場熱身賽，之便會到俄羅斯為首場世界盃首場分組賽對瑞典做準備。
記者、攝影：曾雁平

「嗰時（踢波）咩都無嘛，仲要畀埋車錢去練、去踢……」他苦笑。「諗返起，嗰時踢足球的程度都幾癲。」

對馬爾代夫上陣前，這些童年辛酸、犧牲一下子湧上心頭。「人哋細個打緊機，玩緊的時候，自己就要練波。我童年時間比哂足球，依家好多朋友都係細個識嘅波友，無乜其他關係的朋友。」

這些昔日波友，已如十個救火的少年，跟「足球員」夢想愈行愈遠。「細個一齊踢的朋友好多而家淨係讀緊書，踢波只係玩下，踢乙組、丙組，或者校隊咁樣。」唯有陳俊樂繼續走下去。

有時大夥兒約出來見面，大家對樂仔終於成了職業足球員，甚至為港隊出賽，都感羨慕。「可能遲啲唔會（羨慕）喇，可能遲啲佢地返工會搵到好多錢……」但他自言不會後悔。

因為能夠實現夢想，比一切都可貴。「到你老咗的時候，都會記得在哪個球場踢過波，有幾多觀眾支持你。」

他的眼睛瞇成一條線。

另有別個勇敢的成員
為了要共愛侶一起更甜
靜悄靜悄 便決定轉身竄~~~~

明白，國都算有運氣
但點解唔搵中國球員插旗既
好多歐洲次級聯賽都有中國球員用類似方法外流
甚至日本都有唔少中國球員
點解今次啊國咁好運受益到

C 要封盤啦

樂仔、水彈、BB...唉

呀kim幾叻仔
同羅神翻面就幫5件奶鞋底
有咩事都不忘選傑志球員入隊

肯定係B，佢成日都喺 ig 哂恩愛，
應該話好多後生既球員都咁做

中国輝有曉明點明路，樂仔就堅爸點死路

訓練質素: 傑=畜>>>>>佛
未來機會: 畜>>>>>傑>佛
人工: 畜=佛>>>傑

純粹比較, 反正傑都唔會出手

佢俾和叔掃走去跟曉明？定曉明幫佢撘路外流去澳職 (澳門半職業聯賽)?

因為國都有翻d水平 支那勁果d留中超中甲賺大錢

如果得中乙水平 基亞索應該唔收

估計遲d有其它中國球員join

阿Kim透露，目前自己主要的工作是觀察代表隊教練團的表現，再決定是否跟他們續約，「不過我之下仍有6至7個工作小組，每組有3至4人，他們也會協助評核各梯隊的教練團表現。」阿Kim仍有留意港超聯的近況，亦不住問起記者一些球圈消息。

有無人夠料踢k2？

D 腳傷（唔知邊年，當係eva探病個年）未好返哂 不了

True fat哥成功例子 由第一埸苦力 60分鐘抽筋
到之後體能勁到

韓國球圈咁黑暗
KIM哩個位實大把油水

飛馬四名罪名不成立

金判坤透露，由於家人仍然在香港生活，自己每個月均會返港一次，但因工作需要，亦經常要出國工作，他昨日才由約旦的女子亞洲盃回歸，下周一又要出發到泰國，參加亞洲足協的技術會議，5月底亦要隨韓國國家隊出發，到奧地利集訓、再赴俄羅斯參加世界盃。

小香港係咪好酸呢

罪名不成立 哈

假波案罪名不成立

according to now news app

【Now新聞台】香港飛馬前球員打假波案，四名被告罪名全部不成立，而早前已認罪的李威廉擇日處理。

唸住chur死大哥同捉實華佬就算
大不了用球霸/回收理文三寶

無罪

俾錢都不成立 我屌你老母不如話李威廉都係鳩up下冇事呀

講緊以前叫佢讀ive唔上A-level

如果樂仔唔外流 唔會有希望 去大會柒一兩下之後機會少左就慢慢頹

攬晒上身

鄭大世又冇事

威廉一個揹曬

威廉攬上身

咁都告唔入

區域法院法官李俊文今午裁決。法官裁定四被告六控罪全部罪名不成立，公眾席上人士拍手歡呼。

好心搵個廢D既去攬上身啦

搵王子, 侮辱埋香港足球先生個名

律政司上訴啦屌

香港痴線到踢波都要講學歷

陳柏衡條垃圾

可以考懲教

夢想會唔會簽kkp

黃威外流啦 係香港好危險

想穩陣 d 無錯，但唔應該係佢

威廉中晒伏

可以入去管教威廉

大家估kkp 柏衡 李家豪仲打唔打得返職業
不過kkp咪返飛馬

C3PO > 鏟草只因深愛著#100982

似乎除左KKp其他幾個都入梗

黃威25仔 我唔信佢無份
睇到佢消搖法外仲篤兄弟去坐 好難忍
以前同陳 李 黃都踢過波 搞成咁

街場友者
同其中一個比較fd 可惜者
親朋要坐 無論佢有無錯都好 都係會sad

(AV堅) 呢條友又真係幾正直撚

雖然唔係真係熟到乜咁果d
但試下果個係你老豆囉 睇你講唔講得出上面番說話

證明你未經歷過人生囉

香港飛馬打假波壇野搞成點？

講青年軍嗰陣呀
中国輝夠分上，曉明蛇點佢讀I大

足總做野啦

又唔係搵幾十萬一個月
退休做教練先得雞水咁多
唔讀定啲打底就真係痴線啦

明明咁多證供，但個4個冇事，雖然無罪，但其他人會點睇

李威廉攬晒定係心諗中伏

踢波仲返學真係浪費時間

屌你老味 上面成堆誹謗撚

黃威

到底邊一篇報導正確 一邊寫佢要跟進u19 一邊寫去左約旦

起碼依家證明曉明sir無點中國輝行條黑路

好過有潛質做best of the best但要為讀書而不了

黃威到時小心D自己對腳啦

法律野唔熟悉唔評價
希望以後唔好有呢啲事發生
最後要繼續講 劉松偉落地獄啦

我諗冇罪 佢地都冇得踢

多謝支持

朝早先吹奏完KKP

個官係咪飛馬fans？

本案清泉：胡晉銘

kkp 陳柏衡有機

鄭大世就應該考唔到政府工 比人告呢啲野

一箱一箱檔案裝滿心窗 情理都歸於某一方
而真相往往都歪曲變樣
猜測的心因你興奮慌張 迷惘於歡欣與哀傷
如偵探去探測多少愛的影響

尋求真相 日日夜夜將心境窺看
蛛絲馬跡令幻夢越迷惘

告唔入都唔得?

法官認為控方主要證人黃威證供不可信

諗做同雀差唔多會唔會好d

未必得，已經係誠信問題

香港聯賽唔夠球員
而家有3，4個可即用

傻邦同鄭禮騫甩左罪下季去邊隊好，夢想？

流汗

馬？

梁振邦躺鎗

黃威vs 邦邦

傻邦?

傻邦

郭建邦

法官今裁決時指，黃威在庭上作供時，曾九次忘記證供，又用了部份打假波的費用，與教練食完飯才到廉署報案，覺得情況非比尋常。雖然其他控方證人證供可信，惟證據仍在疑點，裁定4被告全部罪名不成立。

黑暗兵法

夾埋做場大龍鳳

樂仔值咩

今日係香港足球既大喜日子 假波不成立

難為威廉認罪

傻豬黎

如果無記性，就好危險

成班夾埋做死威廉

羅神兩隻狗去左愉園

即係有野，but this is law

法庭判咗無罪就無罪
再亂講野真係幫你唔到
香港行common law 無罪假定的

who?? btw 黃智康好似ok

快撚啲叫人出律師信囉，我好撚驚

但有人認左罪

樓上班友係講緊認罪個個咩

都On99
黃威係告發個個 佢要置身事外 當初唔舉報咪得囉
唔記得口供既 隔咁耐一定記得曬？
如果話佢有心煮死人 咁個動機係咩先？

最多話如果佢有份 律政司告少人姐

艾馬屌你老母!

一班人認罪，唔代表另外一齊告嘅人都會判有罪
詳情可以睇番司徒奈奈單case

有5個人因為打劫比人拉左 有1個認罪 代表咩

黃威都好古怪下

咪癲啦 都話係 4-4-2

法官裁決時指出，在2016年2月24日香港飛馬對元朗的預備組賽事上，當時飛馬的前鋒黃威曾於開賽前被郭要求不要入球、防守、之後又要求如常作賽，在最後80分鐘，就要求黃不要入球；此刻飛馬獲判十二碼，由郭主射但射失了。法官認為郭作為隊長，不排除以上是一些正常的指示，而加上飛馬已入10球領先，要求黃不進攻也合理，可能代表可輕鬆踢完場，另無證據證明郭射失十二碼與案有關，因此裁定郭串謀詐騙罪不成立。

呢個就一如所料

想大家小心講說話姐
無證據既野都係停留於陰謀論層面
發大咗就唔好啦

我一個食哂

你唔知自愛幫你唔到

咁真係告唔入kkp ge

呢個判得好合理
指令完全無問題

人生於世上有幾個知己 多少友誼能長存

yes, 屎波 =/= 假波

報紙，錢

出返黎都冇得再撈球圈

kkp 呢兩年靠咩食飯

我想問啲錢係咪合法財産

啲友寧願想佢去畜力都唔想佢去大東 腦屍你諗下原因係咩啦
起碼有國同肥哥兩個成功例子

段錄音都煮唔死

誹謗罪有關資訊

法官都認為廢Mic KKP 真係廢

其實鄭大世係假波定真廢

法官大人，我真係廢架

你話去rf都叫做可以搏下上中超一隊，你去東方冇亞洲賽踢之餘，可能仲會好似中國輝咁退步，行錯一步之後條路會好難行

再加埋四圍飛開下吹水會 真係神檯位

rnf 訓練量好似同一隊睇齊？

Btw, 得1個有罪仲拍唔拍到廉政

足可圓夢>足景傷懷

似真廢

起碼有私家場任練唔嬲先啦

佢去得RF就去埋一隊啦

似both

派路域都可以上一隊

你同贊狗有咩分別？叫佢地唔好去東方就一定係捧傑？乜你呢個mk大學生係讀屎片架？讀屎片讀到你懵左

R&F still inside the comfort zone
上中甲逐步證明自己身價再上中超好過

冇出過

收聲啦柒頭

C已經係一個錯誤

等足協盃

叫強哥幫拖

Send 呢條link俾佢

咁公道講，上面的確有傑迷叫佢唔好去東方

Блять

大埔下季

阿豪既姐姐仲有咩想講

威廉會唔會爆d野出嚟

正義必勝

金手指其實點解

G持王子爆晒佢地出黎

應該過唔到紀律部隊vetting

建議你避一避難先
驚你俾人圍剿
如果真心為樂仔好既，東傑R&F 3隊都唔撚好去，呢3隊都柒既
不過樂仔咁傻豬要黎我到，唯有welcome to Eastern

真係只可以話lam10第二

字面理解 即係有冇罪同有冇做過係兩回事

其實當年呢3個唔應承ge角色係真定作出嚟

lam10條撚屌仲誇張 大頭爆料話有小馬拉(定唔知東南亞邊到)球隊月入HKD$70000(USD$10000)招佢去玩半季 佢大牌到唔撚去

咪癲啦 342嚟架

肥邱 火雞 仲有？

樂仔offer都唔會差

選角搵羅鈞滿真係屈機

火雞份人咁正氣

梗係啦,成日拖阿婆過馬路

true, you too

去東方同留係大埔有咩分別?
除左人工之外
又無訓練場
教練團又唔穩定
又無亞洲賽踢

原來王子同牙輝同年

【賽後訪問】中場主力華杜斯賽後承認，全北汽車獲勝屬合理戰果，卻難掩於亞冠盃出局的失望：「我們在賽前已經知道對手今仗將會積極向傑志大門進襲，而直到失掉第一球之前，我一直都覺得球隊的整體表現非常理想，可惜對手實力始終較我們為強。我們曾經一起努力過，但這可能是我們現階段的極限，今天兩軍同場較技，較强的一方獲得勝利，但未能為傑志再進一步亦叫人感到傷感。」

Kitchee midfielder Krisztian Vadocz admitted Jeonbuk Motors was the worthy winner on the day but could not hide his disappointment of failing to advance in the AFC Champions League group stage.

“We knew Jeonbuk Motors was going to press us and to keep on attacking our goal. I thought we were playing a great game right before we conceded the first goal. Unfortunately, the opponent was simply too strong for us,” the midfielder assessed.

“We worked hard together but maybe this is the limit for us at the present time. The better team won today and it is sad that things have to come to an end for us in the AFC Champions League.”

btw講起本土頂薪呢樣野
白鶴應該過十萬一個月
葉鴻輝都唔過十萬
如果狗志pay白鶴個人工水平

雞左白雀，份糧比佢

honestly, 當時白雀係中超回流價 都叫合理
但佢而家嘅表現.....

人地伍健有lunch appointment, 之後係石門

狗志已經冇理過人地講乜，直接好似命令式咁叫人去佢office搵佢

牙你老母

邊個王子邊個牙輝呀
同年出生定同年踢波呀

求人幫佢仲咁樣樣嘅態度

狗志 = 無家教既垃圾老屎忽

土炮頂薪應該5萬左右

我傑竟然唔搶

黃威大獲
會唔會俾人尋仇

狗志 = 打字慢

如果樂仔無得外流或者唔想外流
去東方係一個好選擇
一來人工高
二來好大機會正選

佢去邊隊都爭到正選啦，大港腳regular呀大佬

2011年12月22日 - 【本報訊】有「子彈」之稱的18歲本港球星夏志明險捲入傷人案件。友人昨凌晨在蘭桂坊一酒吧預祝他生日，其間友人與另一枱客為爭女問題發生衝突，其後兩批人在德己立街再相遇，夏的兩名友人涉以玻璃樽向日籍青年「爆樽」扑頭，傷者血流披面送院，警方拘捕兩疑人。

佢而家有咩撈？
又要還債，又無糧出？
搵偉文學揸的士定運金？

狗志使錢好顛
eg.牙帥，傑志出52000，東方出多好多

北上搵唔少la

所以黎同光咪唔同佢玩

垃垃

東方不嬲簽好多人

監獄聯少左個中鋒

運金人同DC9界少左一員大將

一講即刻出現

傑志總領隊•1 年前
第一次妀歌，俾d意見
原曲：張學友 愛是永恆

我垃永恆

我垃會藉多 從沒降班痛
幾千雞波糧合同 刻薄跨時空
這滔滔廉價青訓 我垃給你用
這劏房 和船P 有幾多 全奉送
球迷的眼中 厭惡重又重
仍要見垃垃面容 在這超聯中
我垃隊 永遠都存在 共你同在 無盡永恆

邊間教會

傑搵佢都唔過啦 話晒東方青訓

咪回啲垃圾帶OK?

米路冇工開，狗志不如諗下？

其實好大機會係女朋友叫樂仔唔好離開香港
為咗要死痴住男友而反對佢離港，係港女通病

Sean 應該勁過樂仔

威廉呻笨

你都夠晒陰濕
米路呢啲狗也不屌

而家連登細蚊仔覺得以前入大學都係咁易呀

香港波ok la

不了 還返牛丸俾我已經心足

狗志唔反省佢啲19管制，請邊個都冇用

又關我事

40年都係咁搞

如果下季佢又赢返

中左寨卡

求人都要命令式語氣。
難以想像開季連敗個陣點同球員溝通

唔知點同司徒溝通姐

港隊請甘巴爾啦屌

廢老whatsapp 係咁架啦
原諒人啦 一把年紀唔識用smart phone

司徒咁都教到半季真係cls

聯賽。5連敗。屌你老母。

係真嘅話，東方有呢個打算都好正常

係咩

01
法官在處理刑決時指，控方主要依賴證人黃威的口供，但黃威強調自己並非案中串謀者，亦從未參與打假波，但這與事實並不脗合，加上即使黃在審訊前曾有復看口供，但於作供期間，黃曾9度表示忘記供詞，而每次黃錄取證供的時間相對短暫，並多由廉署列印並把供詞給予黃承認及簽署。
法官表示，黃的證供曾被辯方質疑是廉署人員指導作供及是黃背誦口供的結果，令其有之不去的疑慮，更形容情況為「並不尋常。」法庭對黃在案中的身分、角色、作供取態有所疑慮，不能確定其證供的可信性可靠性，故裁定各被告罪名不成立。

upower
李俊文裁決時又指，證人黃威在庭上作供時曾9次忘記證供，又用了部份涉案的費用，並與時任飛馬教練（李志堅）共膳後才到廉署報案，情況並不尋常，對其身份、角色、不能確定其證供的可信性、可靠性，故裁定4名否認控罪的被告罪名不成立。

topick
法官指令他感到最大疑慮的是，黃於兩個小時的控方主問期間，9次表示忘記其供詞，而每次黃與廉署錄取口供的過程均十分短，僅十多分鐘至30分鐘便可錄取逾千字證供，反而後來修改供詞所需的時間更長，修改數目之多亦不尋常，法官質疑情況是否如辯方所指，廉署操縱整個作供過程，黃只是負責背誦供詞。法官認為他對此有揮不去的疑慮，因此即使早前已認罪的第三被告李威廉證供獲接納，仍無法證明兩人有罪，法官因此裁定次被告及第四被告所有罪名不成立。法官將李威廉的判刑押後至明天處理。

邊止 至少八皮

即係法官認為太子威有打假波。

吳偉超有講過，白雀無聽過

即將播放
自動播放

日本門將超低級失誤合集
Goal HK
觀看次數：1.1萬

但加埋威廉份口供斬釘唔死

孔主席

定係認為佢作嘢屈人？

場波俄羅斯兩個入波調轉 港隊入波嘅球員真係用返少爺仔真名

跌哂watt
無用了

豪基金城 樂華新永利 二選一

突登架
我估

bb隊友

甲乙組大把老闆搵佢地踢啦
隨時千幾二千 甚至幾千一場啊

肥邱宜家月入有冇四萬

會唔會有咁多

睇名睇人提你小心啲

睇球會啦
有d球會 普通水準個d球員
車馬費3舊 5舊 出場又有 贏波又有獎金
你前港超真係隨時有

當然有d係一蚊都無/得幾十

樓上班kidchild叫樂仔去傑志都唔好去東方有無腦？傑志下年有機會同華度斯續約 中場仲要本身已經有兩隻假鬼同黃洋，連林柱機今季都俾人踢走，林10 300紀念都係出得幾分鐘，先唔講傑志唔會要佢，就算俾佢去到呀場都無得出場啦 唔通真係好似隻袋鼠咁話隊內訓練水平高過港超，齋操就有進步呀？ 反東都唔係咁唔理性呀麻？

老廉甩拖

邊條弱智叫佢去桀

咪住，大家等狗志同樂仔握手先鬧

如果大埔贏足總怀，佢可能跟埋打亞協

純個人FF
下季方向
🐔：又負 沙巴 洛神(炒老闆)
留：迪 般
借走：勞
買：垃王 祖連奴 外援中 亞援後

十三哥話係學A嚟，馬拉球隊月入HKD$70000(USD$10000)招佢去玩半季 ，因為靠印尼cv

av泰超offer放棄唔到

咁甩法就好難告了

黃威咁俾口供法，喺紀律程序都係一鳩樣

不過王子就 898 了

沙巴唔係外借收返咩？

個官全部都冇講實

係公道嘅做法因為 ww 而家唔係自辯亦唔係告佢

但因為佢嘅角式，參與，口供內容同埋俾口供嘅表現，綜合結論就係唔可信穩妥

學A都係lam10

錢又唔係peter俾

黃威唔知做乜鳩走去篤灰 最後又唔想篤死d老友

你老母就kidchild

黃洋幾多歲？ 你諗住佢會全勤？唔撚會傷，唔撚洗抖？就算唔係簽佢，都要簽人接班架啦

傑如果簽佢，自然就會放棄Matt, 許通常都係打前，其實對佢影響不大。

佢過東方，係，無錯係有正選踢，但進步呢？你睇下王子同輝

人地簽華佬嚟踢，你隊波就簽白雀 ，人地學野都學得多過你啦

呢度大部分人都想佢去外流而唔係留喺香港，啲人叫佢寧願去傑同rf都唔好去東係因為去東會嚴重影響佢嘅前途，有得揀去東托咩？

利申:唔係kidchild, ，最q憎人學贊狗啲野， 郁啲就話人kidchild,反東 blah blah blah

Lam (Hok Hei)10

羅鈞滿個look成個李志豪咁🤔

角色

佢做呢啲角色入型入格

老廉信錯黃威

老廉自己做野都有問題，每次錄口供10幾分鐘至30分鐘就錄到千幾字出黎，仲要斷斷續續錄，唔一次過錄完

冇承認參與，洗左d錢，口供前後不一
有人認罪，其餘冇罪
清楚明白

早兩年辛祖4萬5，徐德帥人工加租津先5萬幾
我估樂仔頂盡7-8萬

我估又負會留隊

黃洋唔係全勤?豬蛇連飛機杯聯賽都出足佢啦呢季，有俾佢抖過(除左用到傷左)?
樂仔都廿二歲仲要大港腳 仲要打後備等你接班? 係出邊打正選高人工唔好? 係傑志坐冷板會有進步? Tiger, 羅梓??? 就算係鄭展龍呀都要係夢想有得出場先進步得快啦
第三,傑志打亞冠都借走Matt就知傑志中場多人到不得了 何況養左隻假鬼咁多年傑志會"自然"放棄? 仲要未計林柱機而家既能力高過樂仔 憑咩要特登簽佢而唔要隻就黎變人既假鬼???

同埋我係比較緊佢踢東定傑 無話佢外流/R&F唔好

體路報導得好字細，推介

【飛馬假波案】4被告脫罪 官：對黃威證供有疑慮

如果外流唔到, 留返係大埔都好過去東方大家累鬥累啦

法官李俊文裁決時首先強調證人黃威的證供非常重要，並指他在庭上堅稱自己不是串謀者。但法官指出在3場懷疑被操控的球賽後，其餘串謀者均認為黃威因得到指示而付諸行動，否則不會與其分享利益，甚至即使行動失敗都叫他交回利益，因此很難相信他不是串謀者。

法官續指，最令他不解的是黃威在16年2月24日對元朗的預備組賽事後，處理收取的10,000元利益的方法。黃威在賽事5日後以不聞不問的態度收取利益，甚至指自己回家後才記得曾經收錢。另一個匪夷所思的是他收到利益後，不但沒有與教練商討，反而用來作買衫、買奶粉及學車費用等的消費。即使到廉政公署舉報時亦沒有即時補回已花的3000多元，思維及做法與非串謀者不吻合。

多名旁聽人士聽到裁決後拍掌，郭建邦則揮拳並與鄭禮騫擊掌。

案中已認罪的第3被告李威廉將於明午上庭面對判刑。

你用今季嘅野去predict 之後嗰一兩年，會唔會武斷左啲呢？

以林柱機不斷下滑嘅表現，佢真係好得過樂仔？你又知理文或者其他球會唔會接收Matt ?

同埋去東方冇亞洲賽打，揀東一定唔明智

去傑志都叫外流到啦 全部都應該go kidchild la diu

但法官在處理訟費申請時提到眾人的行為自招嫌疑，因此拒絕申請。

現代版九品芝麻官咁

如果東方出高價簽樂仔
以傑志作風一定唔會出高價同東方鬥搶人
5件講過傑志唔會亦無能力用銀彈攻勢搶人

贊狗重未蒲頭

fb有人話黃威，樂仔留大埔

究竟最後點呢 ？

let's see.

狗保出咗篇文反Gary White

大家估下歐冲下季去邊？

國際足總調查團昨晚抵達臺北展開調查
近期中華足協爭議不斷都有跡可循
包括找來Gary White擔任中華男足總教練之前
2016年3月率關島男足配合中華足協共演假球一事
2017年迄今與中華足協推銷積分與排名的提升
然而唬得了一般民眾卻騙不到足球內行人
為了避免亢龍有悔斲傷往後數年臺灣足球的根基
階段性任務若完成就不該留著他反噬成果！

久保 話gary white打假波
on99

第四被告(陳柏衡)又指李因「輸咗好驚」，在另一場賽事中裝病缺席。

去東方根本就唔係應該去傑定東嘅問題

根本去東方就係放棄自己嘅career

錢係有啊，但你嘅足球成就亦同時講拜拜

偷走要扣上網時間

趁後生唔去外流，老左搵鬼人要咩，唉點解樂仔咁on9

人各有志

啲人好似仲唔明咩意思
去東方可能出場機會好多 但係踢得差既時候有冇人正確指導又係一個問題

Kidchild 酸人番母會

佢阿哥應該好想打鳩佢 我記得佢阿哥好葡萄佢有得去英國

honestly, 留係港超已經係放棄自己嘅career
唔外流做山寨王，毫無上進心

子彈19歲天才嚟，依家點有眼見
時間唔等人

如果香港球員態度有日本仔一半，已經偷笑

唔用呢一兩年predict 咁你憑咩predict下季豬蛇會唔用足黃洋?
林柱機差極都好過而家仲未進步哂既樂仔 仲要而家唔係有無球會接收林柱機既問題
而係借走佢就證明傑志根本唔等中場用 無啦啦做咩要簽樂仔?
你覺得傑志如果有華度斯同黃洋 下年亞洲賽樂仔會有得出?
仲要以黃洋個態踢多一兩都唔出奇 樂仔要坐幾耐先等到? 等得黎林柱機都30歲黃金時期
又變做人個時就真係做埋黃洋接班人啦

如果華度斯留傑志
樂仔去到都無位出

另外訓練水平方面
東方好唔好我唔知
不過傑志應該唔差既，最少華佬堅堅呢d見過世面的球員無投訴

班費好似計埋運營訓練中心

有冇人夾錢送晒成set 俾牙國

當日羅神今日五件

33M班費
6M石門
4M青訓
得23M係一隊簽人用

其實樂仔tsun dai 真係東方青訓咩
明明青訓嘅定義係15至21歲留喺同一間球會連續3年喎，佢哋明明係彼得堡or貝利青訓

你個定義係英格蘭個英人定義 唔好衝出黎柒啦有傻思事

縱使當時19歲的他依然是個中學生，但他全季為港會攻入12球成為球隊的主將名正言順地奪得當屆最佳青年球員。在2011年4月代表董之英中學出戰地中海盃期間憑藉出色發揮獲得於同場參賽兼應屆巴拉圭甲組聯賽老牌勁旅兼剛奪得春季聯賽冠軍的瓜蘭尼垂青並獲該隊副會長親自游說他加盟，而最終夏志明因為言語不通及希望完成中學學業為理由婉拒。

東方個訓練中心呢？每年洗幾多錢啊？
sorry, 記錯咗，原來起都未起

true 問下人地對東方有無歸屬感囉

子彈變水彈

btw 傑志貶價部都唔係新聞啦 高美斯都爆過料

我唔嘈

For the good of 狗志同球員自己，快啲返東方

今季零入球

其實去邊隊都好過跟堅

去流浪了

大埔>>>東方

大埔練波無限4打4

香港太危險，希望黃威快啲外流避風頭

大埔等於東方

個問題係 點解佢仲要留響香港吧
試都唔試，唔通真係咁多外地球員scout 到

留名等睇傑東罵戰

唔想同你哋嘈
平心靜氣講句，留喺大埔真係同去東方差唔多，都係下季冇亞洲賽打，管理層圍威喂，不過只係東方人工高啲
如果佢去傑志應該冇位打，同一個位有黄洋華佬，仲有Jared , Matt，AV可以客串，

所以留大埔>>>去東方>>>去傑志
ok? 滿意未？

真係無咩球探睇港超

羅素平日港超表現平平，但兩次港隊打西亞佬表現突出，就外流了

香港球員好多時係踢職業前都踢過幾間不同球會
點定義母會好難講

分分鐘呢個有機會，著草係外流動力

去rnf 富力好多中超球會睇，所以可以諗諗ge

關傑志乜事

可能冇野呢

如果唔係佢紅牌
個場之後點會無人揾
個三十分鐘打得好

贊成 大埔>>>去東方>>>去傑志 廢事俾人話我東狗

如果大埔同東方差不多
應該去人工高得多的東方喎

過到去仲洗呢啲咩, 直接跟人學啦

樂仔打北韓同黎巴嫩輸十二碼之前都踢得幾好

揾人剪下球王片或者揾kelvin 幫下手

華佬留先算啦
如果華佬走
傑志>>>東方
ok?滿意未?

其實澳職咁撚廢可唔可以讓返少少位比其他東亞，唔好話淨係我地香港想要喇

腦屍駁唔到就搵高美斯轉移視線, 渣架

甘巴爾教港隊

優點
件件(足總)支持
係香港成功過
熟香港足球環境
戰術水平高
多球員支持佢

缺點:
國家隊經驗唔算好多，唔似Gary white幾個國家隊成功過號稱神奇教練
固執於傳控打法，搞到係西流失敗
香港球員習慣9砍，要適應需時，下年大賽大嚟

總結:Kevin bond已找新工，所以甘巴爾已係少數比較好嘅選擇

泰國爭零點幾分就可以搶多個位

比我就請Gary White ，激死狗保同班台仔

樂仔去東方都係傳姐
未confirm

但計左武里南入到十六強未？

計咗啦緊係，但尋晚墨爾本勝利贏撚咗又拉返開少少

點解要認罪

大b講嘅

sad,個分係咪唔會計埋亞協
咁講法應該澳狗又keep到個位一排啦

下年就正式爬頭架啦，我先唔撚驚

甘巴爾雞左

ww係咪叫做一個救四個隊友？ 好臥底feel

無得派passport, gary white都無計
而且網傳gary white投共，去中甲/支那u19

得你一個激動 我好平靜的
滿意

邏輯上黎講你呢句說話講唔通
但係我都想澳假收皮
啲波閪到

有無研究安達臣？

Gary White可能唔肯做
一search發現全世界啲香港球員都係假鬼
連全香港人血統都唔合資格

轉踢法係唯一出路
尋日完亞冠都係咁講
但係問題係香港唔夠人才

人腳差
邊個教都死， 踢法難變

近既睇大陸請d外國領隊就差唔多情況

全球個大趨勢都係球會易教同埋水平勁過國家隊
偏偏係香港國家隊先係主流 所以搞到好難玩

用唔到派passport戰術，不了

除咗納比，教得最好ge竟然係高洪波

唔好唔記得甘巴爾要用幾耐先build up到隊波
如果港超球隊仲係好似飛馬南區東方咁係咁斬前俾外援自己踢
真係哥迪奥拿都無計

咁ricky有計

仲要港隊訓練一年加埋都唔知有無一個月
根本無時間俾佢教踢法

最重要係識用人唯親
有自己友賣命

高洪波好野黎

當連傑志都係斬俾lucas撞埋去，
東方又係斬個波俾般盧撚上去，
大埔就傳俾伊高同迪亞高爆上去,
已經知道冇救

有蘇沙俾佢用
又有一堆死球專家eg.lkw ww ita 任揀
再加埋大隻入藉中堅
同埋墓奧

呢個籍口英超球迷講出黎都比人笑啦
何況你咩鬼日職
講到好似韓職澳職就冇球隊留力咁
如果真係認真齊腳踢就勁
咁世界盃日本又去左邊？
崇日講ge野真係得啖笑
人地曼聯利物浦話英超獎金高競爭大所以踢歐聯差都比人笑左十幾年啦
真係公我贏 字你輸咩

同埋日本人唔係好清高 好有理想架咩
如果可以為國爭光 點解唔為左自己足球夢而𡚒鬥
照樣咩比賽都認真呀
講緊贏左亞冠可以去世冠同歐洲球隊鬥下架啵
（雖然去到世冠就會變左歐洲球會hea踢）

其實有樣野唔明 與其叫甘巴爾教香港隊不如教香港球會

首先國家隊集訓時間短,就算你搵到哥迪奧拿教,球員得1-2 week既集訓時間,點會咁容易適應到新戰術新體系

其次 球員大多數訓練時間係球會,最可以幫球員提升能力既地點都係球會,你唔會話跟港隊練幾課就勁左一個level

係球會教練先可以有時間令球員培養到新戰術慨念,新既踢法

國家隊戰術其實通常都比較簡單,就算去到世界級國家隊一樣(所以有唔少人認為球會比賽好睇過國家隊比賽)

kidchild要攬朱蛇

其實成日話佢地hea踢
明明尋年就係J1球隊贏

舊

咁上年係因為紅狗國內成績差無野好爭先all in亞冠姐

朱蛇何去何從

返去教青訓

教得1間球會
除非港隊外判比kidchild la

外判羅神南華成功過1次，入到東亞杯

肥甘踢法去教國家隊最少兩三年先見成效
香港球迷咁心急邊有耐性等

Kidchild d人都踢唔到港隊

追捧外裔實乃荒廢本土

在Gary White尚未執教中華男足以前，獲悉我國民間友人早已積極爭取，旅英二代僑胞周定洋恢復國籍，在2017年9至11月頻頻催促國籍進度。同時中華足協獲悉沈子貴並測試之，隨後在2017年11月14日短暫上場，使得沈子貴在國際足總（FIFA）尚未修改成人隊出賽便無法轉隊的規定之前，都是中華男足留用的旅英年輕新秀。從當時迄今一再派上場的沈子貴，媒體報導〈中華男足重用沈子貴 懷特：表現超齡〉，實則今年3月25日主場賽，沈子貴的身體難以抗衡新加坡後衛，整場獲得持球進攻的次數有限。Gary White的行徑是揠苗助長，況且18歲的沈子貴被放在成人賽，處在超過球員年齡甚多的環境，理所當然「表現超齡」！

2018年3月22日中華與航源在輔大足球場友誼賽，媒體報導〈華裔王建明快速融入中華隊 隊友評價高〉，各家記者競相吹捧新添加的王建明。可是2018年3月25日主場對新加坡男足時，可曾像2017年11月14日客場對土庫曼男足，下半場尾末派沈子貴短暫上場嗎？答案是沒有！原因出在李弘斌於〈韓國歐巴王建明不能踢 男足戰新加坡賽前大利空〉指出，王建明時至賽前仍未完成依親認證手續而取得國籍，毫無列入中華男足出賽名單的可能。既然賽前3日連手續都沒辦妥，Gary White與親近中華足協的媒體記者，急於追捧王建明出賽的用意為何？莫非要以內銷提升中華男足戰力為名，實為炒高球員的身價再輸出原僑居地……。

雖說每一位總教練用人自有一套哲學，Gary White強調抽象的「性感」，只不過是陳貴人前總教練中華男足合唱團的進階版。我國聘請外籍教練固有提升足球訓練品質，同時看似破除本土教練用人唯親的問題。實則Gary White的用人標準，只不過是要聽教練話且提高身價的海外與本土球員，重演他率關島男足反噬關島足協財庫的惡夢。至於原有戰力而經紀約另有他人主持者，諸如朱恩樂遭到他提出測試的無禮對待，周定洋突然以「Soul」之名解召，都是近期Gary White對我國球員蠻橫無禮的顯例。眼見Gary White過往套數已經走到一半，即將展開反噬教育部體育署挹注中華足協的資金，讓稍見充裕的中華足協財政再度虛耗。每一位納稅人是否要準備成為冤大頭，繼續替Gary White抬轎、數鈔票。

on9狗保

港隊全隊都係kidchild?
外流果d?其他球會呢？

屌 有無咁難明
我意思係球會最應該去搵有用教練先,而唔係成日叫港隊搵到個好教練
唔係淨係傑志

任何3,4線國家隊要短期內彈起都會遇到本土VS入藉兵問題

好似曉明sir咁講 冇一個philosophy

本地教練穩陣，人工又平d本地球員又like
今季惟一一間港超球會揾外籍教練係垃隊，
衰左

我島有咩條件講本土呀

最大功勞我覺得係佢地最細個嗰時嘅小南國 i.e. tsun dai佢地嘅家長
一開頭搵梁帥榮岑培教 tsun dai阿爸組織北上訓練
後尾好似係岑培復出踢東方就被東方收編咗 咁東方出錢出教練e.g.和哥 都一定有功勞
依家後生踢得上港超好多都係小南國出嚟
除咗tsun dai樂仔同埋長期被東方外借嗰班
連梁細佬 陸平中 羅振庭呢啲無乜東方背景嘅都係

btw TsunDai同Jordan真係天生一對
Jordan阿爸又搞足校 又係有岑培份 又係送去貝利

本土天王 - 李茂

藝能界有吳宗憲
足球界有李茂

肥甘教返港超＝降呢，邊會肯

我島依家差唔多全部支持入籍la
d入籍又高質
兩年前無入籍世界排名191
now 121名

我唸起一套叫《控方證人》嘅舊西片⋯⋯
（我好似唔小心劇透咗 ）

足總之後請兩個人 一個代表隊教練 一個係技術總監

東方揾咗名宿司徒同和哥

南區ricky
大埔堅爸

會員9527仲未識得M=million

而家好多香港人亂用個M字

越高越好 年尾送分

傑志返港 Kim sir專程送行

廢kim真係好識搞關係
可以做咁耐香港隊教練同做埋韓國足總高層，真係唔係偶然

一講philosophy 就諗起V92

亞冠都入唔到既球隊可以拎亞冠冠軍，其他國家個個都要盡收天下兵器先做到

BTW 我覺得某個程度日職無隊波似恆大全北甚至當年羅神南華咁，買哂成隊國家隊坐滿哂個後備席，咪變左出到亞冠唔多夠打。日本最 top 既去哂歐洲，韓國最 top 個班後衛就落左中超掘金，外援日職又唔似中超咁買班當打世界級外援

對羅神唔夠信心?

垃隊=外流大户、兵工廠、廉政先鋒

正義馬

聽講係佢小朋友出左世先會認罪

其實足總文件有寫philosophy，而甘巴爾match

但紙上談兵，實際

我玩FM set呢套戰術拎世界盃冠軍，之後apply o唔ok?

雖然我知堅堅實撐ww 但好想大埔賣左佢 除左呢單野 本身都踢得咁沉

剪翻短頭髮就回勇

成個福田健二咁

又派passport

井川又推薦垃圾
南北樓
最平午餐都要$68 港島係呢個價嘅
不過menu寫嗰啲都係普通嘢嚟

旅遊大使

佢以遊客角度去睇係咁上下

g遲

吓，佢幫人脫罪喎依家

但係曉明sir自己kongu

不過嗰陣好似冇咁多sports scholar

依家中英文合格=有大學讀

頭髮愈強能力愈弱

冇記錯佢Ive個年係亞協個年，如果ive唔破格收佢，佢仲讀緊中學，應該唔可以跟足訓練

當然踏入季尾亦象徵着萬眾期待的「香港足球明星選舉」即將舉行，香港足球總會一直希望透過這個球壇壓軸盛事，表揚於球季內表現出色的球員及教練，對他們的付出及努力作出嘉許，同時亦讓全港球迷一同見證本地球星的誕生。「2017/18香港足球明星選舉」將於五月中舉行頒獎典禮，有關選舉詳情及安排會於周五（20日）的記者會上正式公布，密切留意！

香港足球總會
市場推廣及傳訊部

中村夢想代表香港東征西戰 下季就可以

yes ,dse 3322
poly
eg 小志強

唔該MC咪撚再搵蔡康年
最好就搵啊Jim同喜般

不嬲 poly 都易，唔只體育好，你睇佢個 check list 好多野都有分加

我就話馮堅成搭郭子龍最好

MC 黎講有個女仔好睇 D ，更何況喜般做主持都唔錯

正義的一方倒在地上呼冤

肥邱

最好取消頒獎禮
求其搞個記者會公布得獎名單算數

學界冠軍，小港腳都夠爆分啦佢

上年好似係羅太搞

成個行動fail哂

香港飛馬四名前球員打假波罪名不成立

卓耀國在4場熱身賽中攻入5球，表現不俗

飛馬四球員涉操控賽果 串謀詐騙等六項控罪不成立

足總會唔會罰飛馬嗰幾個球員？

點解短短幾句可以咁多嘢錯。。。

add oil
我希望將來有十個香港球員外流歐洲

now 4個
戴偉浚 : 貝利(英甲)
卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)
兩位香港棒球隊代表，德甲
趙嗣淦 翁浚暐

召喚黃洋巴打

咁講中國輝都就教波 波

東方足球隊開操 計劃五年內將球會上市！
體路JULY 14, 2015

【體路專訊】今月各支港超聯球隊先後開操，東方足球隊今早（14日）假京士柏運動場進行首課操練，在12位新兵加盟下，東方以新姿態亮相。總監梁守志取豪言要力爭港超所有錦標外，亦希望贏下亞協資格，同時球會計劃計劃兩年內做到收支平衡，盼五年內將東方體育會上市。

對於計劃五年內把東方體育會上市，梁守志指出在皇家馬德里協助足球及籃球青訓和基金的資助下，這計劃並非天荒夜譚。為收支平衡及上市作準備，東方體育會早前已透露正於新界物色土地，興建擁世界級場地及宿舍等的體育中心，希望可盡快解決場地的問題。

豬仔

其實有睇佢當年踢沙田就知其實同佢係愉園果時差好遠

我細個開始已經好鐘意范俊業同蔣世豪

應該都係用和仔個套屌人老母

個世界級場地同宿舍呢？

沙田個陣都回哂塘

我細個就係因為豬仔著19號

睇下佢訪問，可能會改觀

【港超專版】范俊業悉心裁培本土門將

個陣鐘意天光隊多d
但都好欣賞豬仔
不過唔知點解講親佢都會諗起筋肉擂台

佢初頭去南華係以球員兼教練身分，唔知幾時轉左做全職教練

睇過豬仔練龍，佢同個龍關係好好，好nice, 一休息都傾計，唔會鬧人

今季都就完，足總個app仲係影都冇

佢尾期冇咁勁 都勁過好多當時踢緊甲組既門將
不過如佢所言 與其響度呃人工踢低水平比賽 不如早啲去學下野 教多幾個世界級
講真睇左十幾年港足 我自己覺得行出黎有台型嚇得下人 既華人門將可能得佢 索夫 陳家麒

大埔仲有得爭下亞洲賽的
大東方

唔罰都無人敢用啦

仲有偽鈔

唔知本地足球專區會唔會訪問下陳家麒 話晒曾經有機會外流

WW 樂仔如果可以去歐洲就好了

到時就會選另一啲球員

艾瑪！there! (普通話)左左左 yea yea yea. 艾瑪，屌你老母

根本個官係信件事發生過，只係WW證供唔可信，疑點利益歸被告先無罪

律政司有冇得上訴

CE EEFF

we are 我國

其實冇得咁比，AL同DSE要求既野唔同，AL既選修緊要D, DSE主科緊要D

等佢慢慢cut 啦 葉子俊都係訪問咗好耐，前幾日先出

咁佢要去訪問前收集問題嘅

法國章子厚成日挖d舊聞嚟bin c

最on9係數學必修 好彩當年小弟係計得慢唔係唔識計，比上不足比下有餘

除非有新証據

除非捉到剪爛身份證嗰個

tko場

又係英超理論
英超又係用非爭標什至非頭4球隊踢到入歐洲賽最後階段

但你會唔會諗其實中超 韓職什至澳職如果有球隊好似紅鑽咁可以做到你所講完全放棄聯賽
都可以贏到亞冠呢

再講 以前日職獎金同亞冠未相差咁遠時
點解亞冠都係韓職拎冠多？
雖然全北係好多國腳在陣
但韓國一樣有成堆外流緊

屌你人地咁用心 唔洗收集問題既 唔洗睇大家想想知啲咩既 問下就叫賣廣告 放條片上去係咪要比返廣告費呀 免費娛樂多多要求 柒頭皮

你知道得太多了

philosophy既野話易唔易 話難話難 不過班波牛MK仔同連登班細蚊囝唔會有

雲加聰
AV堅

9sir而家啲大學好易入的
MK聰同我都入到啦

羅曉聰咁你幾多呀 講黎聽下

台灣個黃安死去支那之後有病返台灣醫

或者咁講

有冇罪 = 有冇足夠證據毫無合理疑點證明有做過

除非以案件呈述方式就法律問題上訴，否則經審訊後的無罪判決不能被上訴 (會侵犯一罪不能兩審的基本權利)

順帶一題，在案件判斷主要依賴證人的可信性的情況下，上訴庭已經多次表明原審法官在觀察證人和留意案件細節方面有不能比擬的優勢，所以除非原審法官的理由或證人的口供存在關鍵的內在矛盾，否則基本上不會干預原審法官的事實裁斷

任何預期展開的紀律程序，都會面對欠缺有力證據的問題

操控比賽本質上是不誠實的詐騙行為，雖然強而有力的證據方能證明其相對可能性；若然足總在之後的紀律程序中，只能依賴控方在區域法院刑事審訊中依賴的證據 (即黃威的薄弱口供)，又沒有其他證物或證人，似乎難以說服紀律程序的審裁人員有關球員涉及操控比賽

(李威廉除外)

between 威廉認左，理應毫無包袱，但又無畀口供 (如果口供有用仲有機會爭取到總共40%刑期扣減)

王威唔認，但又自己一擔擔，口供畀到奇奇怪怪，好似引火自焚咁

耐人尋味

傾掂數
或者 AV堅想攪鳩羅神而出走

目的達到，無謂斷晒人米路

有d為的士業同運金業人才培訓擔心
損失左名大將